學生哥望增高識女神

學生哥望增高識女神

要聞

狗年來臨，學生哥各有不同願望，小一的梁同學最實際，希望「成績好啲，可以買多啲玩具」；小二的袁同學則希望不要再遲交功課，有患濕疹同學仔希望來年濕疹受控，並在學校校慶表演跳繩時順利；小二的劉同學希望獲得1,000元大利是，可以購買iPhone和iPad，更渴望不用做家務。

至於中一的鄭同學則希望可以增高，「最好有1.6米」；他的波友李同學（圖）除希望籃球技術提升，亦夢想結識一名長髮可愛女朋友；中二的何同學希望選修合適科目，並可獲派公屋「上樓」改善居住環境；他的同學王同學則希望可去海洋公園玩。

■記者黃麗兒

相關新聞

動記者去求籤 問香港狗年運程
要聞 11小時前

或有高官下台 法治存暗湧
要聞 11小時前

林鄭治港跟習主席？港人：依家嘅政府無希望
要聞 11小時前

股市大上大落 樓價仍高企
要聞 11小時前

攝太歲後需擇吉還神
要聞 11小時前

哈日情侶想中六合彩
要聞 11小時前

《蘋果》求籤 港運勢入秋有轉機一國兩制續受威脅 雙鄭民望恐插水
要聞 11小時前

食菜可高，試過，利申183大隻m男。

眼鏡男神
王心凌新玩具

全部都係操蝗語嘅蝗